$1200 求藍芽耳機/線推薦

$1200 budget
用ip7+
本身有隻westone w10同im50
唔太鐘意成日要插3.5mm 轉lightning頭
所以想買藍芽耳機或者線

耳機暫時睇佐
1. Jaybird X3
2. Shure wireless se215
但個design唔係幾鐘意 同埋比較鐘意westone個種入耳式

線既話上網睇佐幾隻品牌
1. Westone bluetooth $8XX
2. Shure bluetooth $8XX
3. Prostereo L5 $6XX
想問第三個品牌有無巴打用緊
見佢性價比幾高 材料比大牌子好 係電量差少少

各位巴打覺得呢個budget買藍芽耳機/定就咁買線算

唔記得佐問 邊隻牌子無咁易聽聽下斷線

Aftershokz👍🏻

BeatsX

Westone Wx

咩都好如果有人推215 就一定唔好，話咩抵買都係買個模戴個舒服，買藍芽耳機都係買返專做運動耳機既大廠，音質唔差之餘，電量同藍芽技術上都有一定水準

呢隻巴打你用緊?條線會唔會好長
同埋會唔會掛唔實耳仔條線趺佐落黎

215真係差到狗也不屌?

我都係想問
Bose點睇
同埋Cyber Monday 有冇可能執到平野

bose 果個好似好大舊 唔知會唔會帶到耳痛

Jaybird X3 ... 用緊....不錯...

買條mmxc既lightning升級級
westone咪用得返囉
aaw $599同shure $780都有出
iPhone唔買w1 Chip既藍牙耳機 體驗好差
真係要買就beats X

體驗差係指聲唔掂定connectivity差

connectivity問題同配對問題

多謝各位巴打意見 最後試佐幾隻 買佐beats x 開心使用中

Marley Redemption ANC
有冇巴打用過呢隻耳機？